覺唔覺如果禮拜日打8號風以上應該要有打風翌日補假

你老味山竹

本來依個時間有得踢波

假日打風就要補假，咁工作日打風係咪假日補工？

你好撚中意返工咩，你見你老母比我地吊緊，變到精神有問題？